有無人知依間野係咪scam？

旺角彌敦道585號富時中心 2401室

佢幫人申請政府D創業基金，不成功不收費。但係我驚驚地。

自己都申請到點解要搵第三方幫你搞
依啲一定賣鳩你資料